[槍權撚] Twitter #2A

Twitter有個hashtag叫 #2A
即係Second Amendment﹐第二修正案：

紀律良好的民兵隊伍，對於一個自由國家的安全實屬必要；人民持有和攜帶武器的權利，不得予以侵犯

呢post係想話比大家聽點解美國人咁重視槍權
而且就咁睇係之後至少5年都唔會有人再提強硬既槍械管制

冇槍，小店比人搶

有槍，向天開幾槍嚇走哂D人

揸住支槍，都已經冇人埋你身

一槍都唔駛開，逐個趕出去

幾個人揸槍企門口，冇人敢惹

美國既體制唔完美，但係係呢D時候就發揮到佢既功效

要建基於自律，否則反2A撚又會出黎吠

建基於人之間既制衡
同埋人有自衛既權利，自己地頭自己保護

你見冇示威者會夠膽攞槍出黎示威
因為佢地知道一有槍你就肯定比人射撚死

推下
大家了解下

又推下post

push

pushpushpushpush